{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 레스트풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶尚南道陜川に位置するミホガプルビラペンションです。 美しい湖畔の家という意味のミホがプールビラで休んでみてください。 デポジットは管理レベルで受け取ります。 2-3人は2万ウォン、4人は5万ウォンです。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 ザイグルをご利用の場合、追加費用は現地決済で2万ウォンで、個人ザイグルの持ち込みは禁止です。 客室のぬるま湯プールをご利用の際はアクアシューズをご着用ください。 12月から3月まで露天風呂無料イベントを実施します。 イベントの申し込みをご希望の場合は、携帯メールでお願いします。 3月から4月まで露天風呂(半身浴)無料イベントを実施します。 イベントの申し込みは、予約時にペンションの社長に携帯メールでお願いします。 イベントの未温水料金は8万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミホガプルビラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミホガプルビラペンションは慶尚南道陜川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミホガプルビラペンションの意味は何ですか？",
            "answer": "ミホガプルビラペンションの意味は「美しい湖畔の家」という意味です。"
        },
        {
            "question": "デポジットはいくらですか？",
            "answer": "デポジットは2-3人で2万ウォン、4人で5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ザイグルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルの利用料金は追加で2万ウォンかかります。個人ザイグルの持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室のぬるま湯プールを利用する際は何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "客室のぬるま湯プールを利用する際はアクアシューズを着用してください。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまで露天風呂無料イベントが行われますか？",
            "answer": "露天風呂無料イベントは12月から3月まで行われます。"
        },
        {
            "question": "露天風呂無料イベントに申し込む方法はありますか？",
            "answer": "露天風呂無料イベントに申し込む場合は、携帯メールでお願いします。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまで露天風呂(半身浴)無料イベントが行われますか？",
            "answer": "露天風呂(半身浴)無料イベントは3月から4月まで行われます。"
        },
        {
            "question": "未温水料金はいくらですか？",
            "answer": "未温水料金は8万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 378
    }
}